Fresh Grad選擇困難症- 有冇人做過中石化

想問有冇人做過sinopec嘅MT，收到offer，話去做IT department，但怕有伏，係假MT，同埋做完怕中資難轉工

定係穩穩陣陣去揾SI公司做

出咩package?

中資IT 聽落都伏
無其他offer咩？

去過sinopec interview 啲支那味重到

唔熟IT呢行 點解伏

以錢嚟講 ok

3大bba喎 咁都ok.....
不過睇下有冇長遠發展啦

係3大bba應該自己做老細
17k*13 fg真係ok架

係囉，三大bba喎，應該要170k*13啦

醒目仔

不過咁啦
睇咩gpa 同interview 點既
17k係就係就係唔低 但好多bba fg過20k

做銀行trainee就話好多過20k姐
做IT既話 除非做programmer 否則都好難一出來就有20k 仲要係bba出身做IT

老電都唔止17k啦

三大bba fg正常都廿幾k

做sales/fo部門可能會有d前途
轉個手分分鐘比你出國離開香港依個垃圾地方